[樂隊招人] 原創poprock, 廣東話, 招鼓手

誠招 鼓手 男女不拘,

因為係原創歌 大家要寫返自已果段入去 (暫時用guitar pro寫譜) , 我作主旋律 之後盡量加左其他樂器俾你地參考, 有晒base chord, 自已度下改下
鼓果部份我通常有好基本既 你都自已諗下

長期有熱誠 有責任感 可以創作到你既部份 之後打返譜 (幾多野要做)
(暫時有2首 高度完成度原創歌) 有幾首整緊 岩既會長夾,

夾既地方有觀塘 tko 北角 旺角

現有vocal ,keyboard手, 電結他& 結他手 bass, 成員2x歲up

曲風 類似 mr children, 生物股長
重視旋律

** 我地唔係玩heavy or metal野 , 鐘意呢類既話 一定唔岩你**

有興趣可以加telegram group傾 聽下曲風岩唔岩你

**呢個ac問朋友借

好有興趣 但係我係vocal 同 結他

鼓手
但係無乜學過樂理

你度到點打就得 鼓好似唔洗太多樂理, 節奏感(?) 鼓打譜都算好易 copy每個bar一樣 某d位先改